【7點救poly】簽到區

大家準備出發未

準備好、陣間見
不了、手足係condom

佐敦 尖沙咀 土瓜灣
三面推過去

gogogogogogogogogo

I’m ready I’m ready

今日都仲返工嘅 求下你地出黎

土瓜灣係咪真係有

推

一定要 漆咸道北好重要

推！
冇一百萬真係心會死

push

九東/新東人：去晒土瓜灣 漆咸道北推
九西/新西/港島人：油麻地佐敦尖沙咀尖東推

不你老母
block得

頂左四十幾鐘 岩岩上左車番屋企

理解唔到poly手足點解打到成個禮拜

Go

一早到

睇google map土瓜灣都封左路

預備糧水 埋唔到去都掟入去

通處都封晒 唯有馬頭圍道/公主道 一路推

求下大家出黎

出發中

陣間見

去

已經叫到嘅叫晒出黎

救poly

反應冷淡

一D都唔冷淡
93個正評

放左工嘅你
帶定多D糧水入去

出黎啦

6點鐘出發

gogoggogo

有一半軍師肯出嚟戰力已經好大分別

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

真 琴日得和理非攻
但攻左幾輪食幾輪TG就無再衝
琴日漆咸道北錯過左黃金時間

全面加速攬炒

請問將軍澳點入去

到左好耐啦 差你炸

報復

Pls spread:香港大學法律學院張達明教授 - 各位現在仍然身處理工大學內的朋友：

現在情況非常嚴峻，但我希望你們不要作無謂的犧牲，不要嘗試用任何暴力去反抗警察的拘捕或進行攻擊。

我相信在你們當中，有不少人士是因為各種不同合理合法的原因而進入及逗留在理大範圍，例如救助受傷人士、和平示威、保護校園免被入侵等，𣎴能一刀切指你們都參與了暴動。

所以若果你們現在願意有秩序及和平地離開，或者和平地聚集在校園內高唱「願榮光歸香港」，即使最終被警方拘捕，也不表示警方有足夠證據能夠在日後成功檢控你們暴動罪或其他罪名。

Be Water!

張達明（法律學者）

⚖ 法律支援
▶ 電話 Telegram
星火 98190979 @Abccbbc
民陣 65499452 @CHRFLegalSupport
民權 94632945
韋智達 91677091
伍展邦 26081400 @hksup
本民前 @HKibackup
▶ Whatsapp
民陣 65499452
民權 94632945
伍展邦 56902877

💊 醫療支援
杏林覺醒 46100186
反送中醫療支援社工隊 @sw_medicalsupport
李醫師 @sharing_ec

⚠ 被捕須知
① 只提供姓名，身份證號碼
② 不要提供電話，不要解鎖電話
③ 律師未到，保持緘密，不落任何口供，不簽任何文件
④ 律師收費，各項私人事務，一律唔好回答
⑤ 我要食嘢，我要飲水，我要去廁所，我要去醫院，我冇嘢講
⑥ 要求警方提供所有文件副本
⑦ 有權要求同性警員搜身，無須脫衣
⑧ 口供一定要檢查清楚，拿取副本，記低警員編號

去送頭 不了

推 手足不是condom

正義總是會遲到的......

有遲無欠

796x

撘巴士 去土瓜灣個邊包抄
eg 796X

次次土灣個面吹雞都唔知邊到集人
次次都散晒

推呀 救人呀

紅磡人全部去土?

送你老母
出黎啦

出緊啦

準備好、陣間見

紅磡人留番喺紅土support啦

手足不是condom

實出

大家加油

SOS

跪求香港人救香港人
有車出車
你出嚟可能救返一個性命

和理非表示一陣見

今晚救到，理得你聽日點

多謝你

咁易死心
好心堅強少少

呃正皮

下次調轉正負評

救人救人

你係咪peter攞料？

出黎

各區開始多人

土瓜環手足 報到

黎緊！

求下大家 出黎

唔出唔係人

等埋

黎緊，手足頂住啊

到咗

撘車到士瓜灣，九龍城，旺角就要行路了

去緊

各位，唔知道仲有耐可以救翻佢哋
只知道等唔到更耐
唔該你哋 同裡面既人都合作
今晚再來一次 要贏得光彩

黃埔手足：由半島豪庭上紅館，霸佔公主道等主要幹道，在附近停下作終點。

土瓜灣＆何文田手足：往黃埔方向推，接駁黃埔手足，務求擠滿地面為止

TST手足：停止食花生，往Austin推，接連Mk一帶手足

MK&佐敦手足: 盡力推向理大方向，接翻我地班寶寶

家長隊：科學館旁聚集，用大聲公等物品壯大氣勢，務求多於500人

車隊：麻煩塞塞公主及加士居道

咩都唔重要，最緊要湊人頭

最終目標：成千人一齊殺出一條路

行動group

路面情況請留意大台

講真 今次好撚驚
但冇得唔出

係邊